有冇人一聽到「石頭」兩個字就好敏感？

同fd傾傾下提起「石頭」兩個字就想笑

no get
點解

石頭與翻滾

石頭出糧

Stone左

用石頭出糧？

腳？

dr stone

石頭 腳

搖滾石頭

墨菲特